SYDNEY 有冇流心月餅賣???

想買一盒送禮, 網上有冇得買???

THANKS!!!

最好出名既,

價錢HKD 300~500

上個月見美心奶黃賣緊110aud
美心夠唔夠出名？

網上 ... 好撚難有
有都係街舖唐人舖先有

邊度見到???

網上見到哩間

想上網買 我唔係澳洲

頂, 原來係HK

華人超市
不過你人唔喺澳洲幫你唔到

巴打你近唔近果到 我可唔可以香港匯返錢比你

其實110aud你都買得落不如搏下喺香港買完ems啦
都係一個禮拜內就到

我問D速遞佬, 佢話食物好難寄入澳洲

試過兩年都寄月餅比 fd,
兩次海關都係切開哂o的月餅
個fd 話收到都算好彩.

無黃應該得

奶同蛋製品係麻煩啲 無計

Bread top 嚟

thanks

不過我見佢個Online shop 好似無得買

breadtop有咁走去買先

樓主氹女定孝順父母呀

依家街鋪會唔會再買到？

你去breadtop買喇
通利果啲我問過話根本過唔到境
得雙黃白蓮蓉
我都想買美心奶黃